中芯國際稱美國制裁對10納米先進工藝研發有重大不利

美國商務部日前公布，將中國最大晶片製造商中芯國際列入貿易黑名單。

中芯國際表示，關注美國商務部以保護美國國家安全和外交利益為由，將公司及其部分子公司及參股公司列入「實體清單」，經公司初步評估，事件對公司短期營運及財務狀況，無重大不利影響，但對10納米及以下先進工藝的研發及產能建設，有重大不利影響，公司將持續與美國政府相關部門溝通，並視情況採取一切可行措施，積極尋求解決方案，力爭將不利影響降到最低。

中芯國際表示，公司將根據後續發展情況，嚴格遵守相關規則，及時履行資訊披露義務，呼籲投資者及時關注公司公告，注意投資風險。

學華為自煮燃發囉

10納米，先進

煙條：梗係先進

之前d投資又凍過水

遲吓20納米 30豪米 40厘米都做出黎 中國強大

乜嘢不利，唔係令你更容易發展自己嘅技術咩？

佢所講嘅係出貨量，某程度係做到嘅。不過鬥出貨多，從來都唔係apple嘅重點，三星，屌米，屎為呢啲先係丁出貨量

你肯定華為係自主研發，而唔係抄襲？

chips無得抄,但有以下方法：

外判
強搶
買chip印支那製

係3nm既3倍 你話呢？

小學冇再教數學？

Hi蠶蟲巴

Hi

40納米切開4份，搞撚掂

有14億人, 驚閪

若然屬實 中国或成最大贏家

清佢應該係曲線

14nm+++++++++++++++++++++++++

最後都係要揾台積電代工

40cm

成部車咁大嘅cpu